得罪講句 chester唱功真係S級

屈能到

sing like a angel scream like the devil
真係形容得好貼切
唉

agger

唱係勁，不過scream麻麻。

走得太突然，懷念有佢嘅LP

你指邊種scream先 fly scream好撚勁喎

個問題係佢淨係識fry scream

真

但佢將佢最叻個樣練到最好喎 咁都叫麻麻
雖然後期的確係爛聲到仆街 但prime time真係屈喎

因為fry scream係最effortless嘅scream